### Klijent
<i>Mobilni uređaj</i>
* <b>React Native mobilna aplikacija:</b> 
	- konfiguracija aplikacije(provjera WiFi konekcije i traženja servera u mreži) - prvi put kada se korisnik prijavljuje
	- sustav autentikacije i autorizacije prijave korisnika - korisnici podijeljeni po ulogama
	- slanje naredbi(STT, Speech To Text engine koji glasovne naredbe prtvara u tekst i salje ih na server)
	- primanje prikladnog odgovora na UI i glasvonim putem(TTS Engine Text To Speach engine, koji tekstualne izvršene naredbe čita korisniku glasovnim putem)